[4月新番]我的英雄學院 2期 第20話

スタッフ
原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

キャスト
緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

其實好撚好睇 唔明點解日本收視低

有無人覺得成日大字名+個性好撚19
你第一季咁做我都覺得OK
過左轟VS綠谷同英雄殺手依D位
仲整D大字搞到好撚幼兒向咁

唔覺

之前英雄殺手打打下個DJ突然講解真係
明明苦戰緊突然插個咁歡樂講解出黎

咁個DJ介紹個性不嬲都有
同埋漫畫都有依PART
漫畫仲要加多句
順帶一提 英雄殺手係B TYPE血
好彩無左依句

無人想 因為收視低

btw 下個星期好似無得睇

首op愈聽愈有feel

主角唔夠桐人/司波達也(樣同實力都係)

垃圾打飛機輕小說

最尾佢想同綠谷講咩？

當綠谷真係要打All For One個時 All Might大概已經唔係度

仲剩幾多集

佢前助手預言佢就死

做合宿得四集，夠唔夠做到高潮位呀

同你講埋要考試
你都覺得有合宿做
第2季係咪已經變左個memes

集集都有人話要合宿架啦，由第一集講到第2季都就完，都仲係唔化嘅，就真係無辦法。
咪由得人FF囉

如果真係考試完會好weird
做到爆豪俾人捉走嗰度完結係最好

乜鬼佬唔係好enjoy咩

邊忽好，如果係咁應該cut勁多

收視係跟電視 就算我地同班鬼佬攞嚟打飛機都好 班日本人唔鐘意都無用

考完咪去買野準備合宿
咪綠谷同死柄木傾計
死柄木show樣加成長咪岩岩好囉

日本班人鍾意睇主角玩無雙
鬼佬好似好啱熱血類

收視真係咁重要咩
依加鬼佬果邊都算多人討論
Jump又唔會因收視低唔繼續比佢出
漫畫上年又上埋top10銷量

關咩事，本身套野個定位係低齡向

所以我先話第一季加都ok
偏低齡又可以介紹下人物
不過可能得我覺得有問題

one for all果個儲存力量係儲存d咩力量?點儲存?

放心冇解釋過

之前嗰堆人既力量加上去繼承者度掛
所以先要做肌肉訓練
等身體可以支撐到佢地既力量

既然都設定咗係呢個年齡層係呢種風格，自然就唔會點轉
其實故事有好多野都可以再寫深D，但作者都好點到即止

我覺得以少年漫黎講都算深
EG 英雄殺手後面
警察話公開既話 社會會讚但都要受處罰
同埋英雄殺手對後面劇情既影響
不過都真係點到即止

唔關事 先唔講點解你會覺得呢套野係低齡向 就算係 咁pkm啊 數碼暴龍個啲又唔見佢加名牌
收視低無人追 加名牌等啲人中途轉台過嚟睇都知少少角色同個性 咁樣諗會唔會合理小小啊巴打

呢D風格問題其實關低唔低齡向乜野事
kill la kill又有,血界戰線又有
明明呢種定格做簡介既風格,好多完全唔係低齡向既動畫都有

kill la kill嗰隻超正
好有硬派feel

血界戰線大字出技都型
可能真係我自己問題
唔好再討論了

基拉後人

咁大陰謀

居然係佢

我英有好多呢類野，唔知係咪真係佢呢...

仲有另一個超黑，
捉走出久隻有翼腦無，係佢地細個一齊玩，爆豪個跟班肥仔

果個肥仔仲係醫生個孫黎

唔算劇透掛
佢全部都係單行本講
不過有無關係就大家斷鳩估

好得人驚

出久無個性會唔會係做出黎
All of one比人拎左

個心寒一寒